今日增1宗新冠肺炎輸入個案 居菲律賓女子抵港後確診

香港今日(7日)新增1宗新冠肺炎輸入個案，患者為一名居於菲律賓的25歲女子，昨日(6日)抵港後由亞洲國際博覽館送院，她沒有病徵。至今香港累計1107宗病例。

又外地輸入
點撚解完全唔封關

幅圖關咩事

無病徵又陽性
我諗香港好多

點解全機人冇話陰定陽

新聞為由，其實自己想街拍影女

又零本地確診
真是世紀廢炎

因為仲有好多香港人係出面囉